<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' ?>
<ComicInfo xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <Title>Chapter 10</Title>
  <Series>Omniscient Reader’s Viewpoint</Series>
  <Number>10</Number>
  <Summary>Dans : Omniscient Reader’s Viewpoint

Un roman intitulé « Les Trois façons de survivre dans un monde en ruine » (écrit par l’auteur anonyme tls123) a été écrit et publié pendant dix ans, et Kim Dokja est le seul lecteur à l’avoir lu jusqu’à la fin.

Lorsque le monde réel est plongé dans les prémisses « Des Trois façons de survivre dans un monde en ruine » (abrégé en « Guide du Survivant »), la connaissance unique qu’a Kim Dokja du roman devient vitale pour sa survie. Kim Dokja va s’allier à Yu JungHyeok, le protagoniste du Guide du Survivant, afin de modifier l’intrigue originale du roman et de se rapprocher le plus rapidement possible de la fin de l’histoire. Au fur et à mesure que Kim Dokja et les membres de son groupe progressent dans les scénarios, ils sont confrontés à des menaces de plus en plus importantes et à des défis ou leur vie est mise en jeu, luttant pour rester en vie nos protagonistes travailleront ensemble dans le but de détruire le qui n’exige qu’une seule chose de leur histoire : Leur souffrance.

 

Tout cela grâce à l’équipe acharnée de Phenix Scans retrouvez Omniscient Reader’s Viewpoint en français et dans une qualité excellente ainsi que à jour dès la sortie en anglais ! N’hésite pas à rejoindre le Discord, vous retrouverez sans aucun doute d’autre œuvres à votre gouts ! :p Ne soyez pas timide et faite un petite coucou 😀 Le discord permets de parler des œuvres, de donner votre avis !</Summary>
  <Web>https://phenix-scans.com/manga/omniscient-readers-viewpoint/chapitre/10</Web>
  <ty:PublishingStatusTachiyomi xmlns:ty="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">Ongoing</ty:PublishingStatusTachiyomi>
  <ty:Categories xmlns:ty="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">chasseur</ty:Categories>
  <mh:SourceMihon xmlns:mh="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">Phenix Scans</mh:SourceMihon>
</ComicInfo>